#! /usr/bin/env python
# encoding: utf-8

deps = ['netmix_includes', 'kodo_includes', 'fifi_includes',
        'sak_includes', 'boost_includes']

bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('rlnc_multipath.cpp'),
    target   = 'rlnc_multipath',
    use      = deps
)

bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('rlnc_singlepath.cpp'),
    target   = 'rlnc_singlepath',
    use      = deps
)

bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('tcp_client.cpp'),
    target   = 'tcp_client',
    use      = deps
)

bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('tcp_server.cpp'),
    target   = 'tcp_server',
    use      = deps
)


bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('udp_client.cpp'),
    target   = 'udp_client',
    use      = deps
)

bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('udp_server.cpp'),
    target   = 'udp_server',
    use      = deps
)

bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('udp_tap.cpp'),
    target   = 'udp_tap',
    use      = deps
)

bld.program \
(
    features = 'cxx',
    source   = bld.path.ant_glob('udp_tap_rlnc.cpp'),
    target   = 'udp_tap_rlnc',
    use      = deps
)
